Apple WWDC2018 推到完場 （3）

推

健康產品手錶仔

抄

黑mode rip

SE未？

on9 開3個post想點

Watch os5 好似冇咩特別

on9爆左啊

3 定2呀

有3個post3

u blind?

變曬做運動mode

屌你老母 開1個2 2個3
點撚知入邊個呀on9仔

用Pixel係咁

屌你老母臭閪弱智仔訓覺啦

自動detect運動一早有啦
以爲好創新

唔使理啦 討論翻毒撚啦

我話你爆左啊on9仔 我講緊個post爆?

乜撚野爆咗
又唔係我1001